[求黃店]最近準備同女朋友求婚，邊間珠寶係藍唔幫襯得？

各位巴打，小弟最近準備同女朋友求婚需要選購求婚介指。 有無邊間珠寶係仆街藍店係死都唔幫襯得，或者有無黃店介紹？ 最好大鋪，本人唔多熟鑽石樓上鋪唔放心。

巴打大概咩budget？預買幾多卡到？

同問,
同埋一卡左右真鑽
大概預幾錢到?

一定要大鋪就只有周大叔、六福嗰啲

大鋪貴好多
同埋全藍

D色，VS1，3ex，none，5萬零到

大概都係4~5萬到

屌。。。 人生大事唔想比佢地袋呢舊錢。

上網搵， 有兩間日本公司黎香港開鋪果d 點？
好似日本都有d 名

Don’t buy MaBelle

呢間係我fd開的黃店，你可以私chat佢自己設計都可以，希望幫到你

I-PRIMO既款覺得都幾好 夠簡約
用既係俄羅斯鑽石同好多都有GIA證書

留名